你地煮冰鮮雲吞個醬汁點撈?

有冇秘方講下?

雲吞都要醬汁

醋咪得

有個fd是油麻油唔知加d咩，落d莞茜好正
不過冇聯絡囉

無聯絡叫乜FD?

一粒家樂牌雞精, 400ml熱水

辣椒油

喼汁

雲吞係鮮蝦湯先好食架，要醬汁個啲已經唔係雲吞而係抄手

辣椒油 少少醋 少少豉油

鼓油 醋 小小糖 花椒油 辣椒 就做到紅油抄手

仲有蒜